唔該有病就唔好返工啦

上個星期有條友病
仲要夾硬返工
已經搞到同部門3個人都病左
D野堆到山咁做唔切都算
之後到星期5終於惹到我都有D作病
原本休息2日已經好好多
點知今日一返到去即刻加劇
已經3年冇病過,強壯如牛的我依家終於發埋燒
唔該你班大帝有病就唔好返啦
公司依家簡直變左變種劇毒溫床
個個係到交叉感染

On9....請到先得架
請到又要睇人面色

點解請唔到
最後果條帶菌者今朝想返工
坐左1個鐘後俾老細叫佢返屋企
佢今日如果唔出現
我都唔會病

唉好撚辛苦
成個身慶恰恰
但又好怕凍,一凍就痛
狂流鼻水

好耐冇感受到發燒係咩感覺
可唔可以快D退燒
我聽日仲係好想返工呀

我真係好鐘意返工架

未過probation 冇動力唔返😷

請完病假返嚟，d嘢都係佢做，咁不如唔好請

我咪一樣,如果聽日請完返黎D野堆係到都係要做
大家怨怨相報何時了呢

唉
我D肌肉好痛呀